點解啲人成日留言講大笑咗出嚟???

成日講喺巴士/地鐵/街/餐廳笑咗出嚟，搏咩
其實係咪好多都閪住面咁覆笑咗

大笑咗出嚟

博你開依個post博緊嗰樣嘢

Don't know笑what

成日都有人講，但從來無喺交通工具上見到人鳩笑

你見我唔到你見我唔到

因為我真係笑左出黎

笑咪笑囉，留言講做乜
無人想知喎

屌，反智
唔比留言你係討論區開乜春野post

你都識講討論
啲人就咁留兩隻字"笑咗"，有咩討論價值?

有乜所謂
即係d人打 LOL , LMAO, ROFL 個d效果姐

因為好多時打笑笑付號其實都係冇笑
講大聲笑咗出嚟 可以話俾人知你真係笑緊

想圍爐

有分別咩 即使有講都可以係無笑架喎

講下當下感覺，表示下有共鳴啫